大圍黃店提大家（勿忘這數求51折）幫推！

尋日幫文宣提醒大家五大缺一所以做51折，點解無人推
大圍友酒棧